2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第七輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

劉佩玥v黃翠如
孫慧雪v鄧麗欣
岑麗香v黃心美
袁澧林v黃心穎
陳煒v陳嘉寶
林泳淘v彭慧中
麥美恩v沈卓盈
簡幗儀v文詠珊
陳法拉v莊錠欣

冠聯第六輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第七輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-9-30 12:30am-10:30pm

(18)劉佩玥vs黃翠如(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-30 12:32am-10:32pm

(7)孫慧雪vs鄧麗欣(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-30 12:34am-10:34pm

(3)岑麗香vs黃心美(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-30 12:36am-10:36pm

(4)袁澧林vs黃心穎(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-30 12:38am-10:38pm

(16)陳煒vs陳嘉寶(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-30 12:40am-10:40pm

(10)林泳淘vs彭慧中(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-30 12:44am-10:44pm

(12)麥美恩vs沈卓盈(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-30 12:45am-10:45pm

(14)簡幗儀vs文詠珊(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-30 12:46am-10:46pm

(2)陳法拉vs莊錠欣(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃第一圈抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤結果

票已投

希望大家唔好誤會,雖然我依家都覺得ar moon張相真係好肉酸
但我絕對無逼害過佢
因為我搵左好耐,符合參賽要求即係端莊唔扮可愛又或者P圖過度的相片
最好就係呢張,如果最後因為咁而令佢全季輸晒0分出局
我表示十分遺憾,但我重申
本會十分公平,絕無逼害劉佩玥既意思

雪雪

莊錠欣咩料…………

同問

Lilian 加油

陳法拉主場輸俾莊錠欣